越來越多人MPF 揀北美

跌咗咁多，抵買。
香港日日俾暴徒無差別攻擊，港股組合點會睇好呀。

港股日日跌，緊係揀北美啦

其實轉去日本有無得諗

MPF 無純日本基金

曰本除左yen外無野好買

M記有隻日本股票基金 算唔算日本基金？

算

信安mpf,有需要既巴打可以搵我！

支爆
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

一早轉晒北美

想整合加轉北美，有無人有介紹

北美指數基金

sunlife想揀都冇得揀

M記

m記姐係邊間

宏利🤣

AIA都有

快d轉走啦，間野剩係識買大陸股，揀全球都有大陸股

銀聯信託應該揀邊隻好

而家份工用緊冇得揀

你地個%點分配架? 100%北美股票基金?

前年已經all in北美

就係琴日見到 有日本基金

景順冇北美

好似唔係太多間m 字頭

轉左好耐啦，近排轉左部份去環球債券

林奠日日出黎開記者既喎，跌幅更顯著

環球債卷之前輸錢輸撚死

開始減息，債券好難輸

剛剛轉去宏利北美

轉邊間買北美好？

如果太動盪唔知放邊
利息基金硬保本
Guarantee fund

宏利

中伏之選

仆街全部都跌
比我拎返出來啦好嗎

永明冇北美，係咪要揀環球？

仆街 永明冇北美

好on9

HSBC ‘智選自選美國股票’

一定揀呢個被動式追蹤指數
管理費比宏利堆垃圾低

係咪打電話去轉就得？

我做左半自遊行走左一半去hsbc , 剩返果一半轉唔走冇辦法要買環球企業果個

用sunlife可以轉用預設投資，反而會有買美股同美債

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

係

我都係，但尋日去hsbc開mpf戶口
希望趕得切，要等4-6星期

巴打我有野想問
我尋日開戶口時個staff都同我講智選同自選只係主動與被動分別
但我對呢方面弱智，最後決定去智選，請問有咩唔同？

你之前輸因為加息， 減息期債券黃金都無得輸

我用左3個半星期將中銀同永明嘅轉左走

智選=管理費高， fund 佬揀
自選= 管理費相對低, 追蹤msci usa index 為主
快d轉返做自選

有冇aia

康健護理裡面見過有中資股
曾經收過份嘢有列出佢地買咗啲咩
但之後搵唔番

主要係美國公司

去邊可以搵番？
我只見過一次

請教下，如果管理費一樣，揀智定自選好？

而家叫智選自選美國股票基金
記住呢個先係好野

唔好轉晒北美

點都分散啲

我想問 如果佢收我劃一管理費，
揀智選北美 定 自選美國 好d？
睇佢選股比例 都係個幾隻成份股，係比重唔同

都係自選，expense ratio低好多

100%HSBC自選美國

....以前嘅「自選美國股票基金」 7月1日後改叫「 智選自選美國股票基金」

一向都係呢個係好
回報同管理費都係好d

永明冇北美，應該點揀

總之用滙豐/恒生就揀個名有"自選"嗰個

Google

Thx bro
一由永明轉到去hsbc我就會轉

基金便覽

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

搵極都冇跟s&p500既mpf

齊齊轉推高美國股市

用緊fidelity
轉去恆生好唔好?

用緊永明
點攪好